焦土完成 講獨派依5年唔好齋Up

好想睇講獨派日日屌人港豬

佢地係依5年可以做到乜野偉業

唔好撚5年後繼續剩係識用鍵盤鳩up鳩屌 呀

首先你班仆街要完全免疫左d陰謀論先，如果唔係港獨搞唔成